除左聚集街頭抗爭仲有咩抗爭方法？咁就諗下點解要上街先

畫面 宣傳 增加管治成本

但你有冇諗過 唔街頭抗爭都做到以上三樣野？

方法就係全民貼紙師！！！

做左煩膠咁耐 我最明白要人讓步就係要夠煩
你日日撕我就日日貼
你請人撕請人清又係錢 唔理佢又係你冇面
我周圍貼你又吹我唔脹
點解仲係得咁少人貼

[文宣方向][跳出同溫層]民意調查分析

推